hi 淡友 (384)

富途送建行股票，岩既拎去

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

Carry下我啦

撞到條女好似柏木由紀 戀愛了

今日唔見你既

睇265如果聽日去到就直接爆埋267無停手

係咪我無貼圖
你留意唔到我咋

三角型大師又要出手啦

屌
我個sp壞左
插唔到呀
好彩平晒倉姐

屌 我想put先入唔到sp

diu

唔俾你玩膠

頭先邊個話要我含？你地冇機會架

兩個384
即係點

今晚放過你

唔好跌啦

笑撚左

沽到完場
唔明點解仲有人睇聽日265

今晚跌平衡d 唔係聽日高開再跌就唔好

你地冇機會試

上證265

又一棍100點
老美捉到靚位真係爽死

老美其實幾錢一點

落黎個轉夜期食到

我見致富有$5美金1點

$1點$40

仲有兩個鐘我就會宣布勝利

比你隻極熊賺埋最後一筆

今個月賺夠啦
俾啲人地賺下啦

都幾抵玩

隨便

我地牛軍聽朝先殺上2幻7

布巴睇上唔到265 ?

大家搵夠係咪移民走

升市莫估頂

移民大灣區

禁左上箭嘴啦

我點知，CLS 神仙咩

香港個市咁玩法 真係會死

嘩屌新野

笑撚到仆街

講錯仲要比人bin

有料

三哥fans

五六百萬已經夠投資移民走

走得去邊呀
外面悶到閪咁

納dee再夾我嗰幾球就凍過水

澳加 認真要走趁早

會盡快走到

好耐未試過一個月入面係正數
本身目標都係一個月賺500
而家唔止500
下個月唔玩都得啦

為攞國藉姐

年底去睇下
可能拎多本passport

走去西岸 朝早睇美股 食過晚飯睇港股

又去 call g

好勁 幾時教我玩

生活可能唔夠香港多姿多采 不過至少D錢安全先

求carry

有病就走唔到 咪啊屌

點解你地成日諗住移民嘅
我細個有機會去外國讀書 我都唔去
我好鍾意自己生活嘅地方

你地唔好笑我啦

平左25990

幾好炒

利申 agent

移民揾我

澳門街有乜好 周圍都係電單車 食碟野都貴過人 D人根本就唔開心

奈奈收唔收徒弟

你有冇拎牌 冇牌就唔好累人

又唔carry我
我岩先自己玩 好驚驚呀

正WO 2邊市睇晒都仲有好多時間訓

納dee唔肯跌，好撚柒硬

有排先儲夠錢 到時點揾你

但我鍾意呢到喔

係 夠波幅

Send me

請問移民要拎咩牌

跟我乞食？

Agent要拎牌架

食幾日納dee升就道指跌，上星期道指就納dee跌

似派緊，一隻cover另一隻做煙幕

求片學野

似出左頂 照計就差唔多時候彈 但好唔對路

1. X^2*(x+1)

4.difference between each number should be 4,12,24,40,60 , ie4*1, 3, 6, 10, 15

5. X^3+x

2,3 still thinking

邊度

係咪可以開始無限恥笑

基金地產佬就要

不過真係幾爽 土生既搵工易過借火 有人介紹就得 但係澳門街變太快

似

納dee遮掩 瓊jer已紅

香港搞就唔洗？ Oh....

你咪笑囉

千跌之日好快到，希望呀爺爆多少少比大家沽

叫人買樓移民果d就要拎牌
我就從來唔叫人買外地樓

哦 個幾條線係幾好用

因為我哋唔鐘意自己生活嘅地方囉

點解冇得含

買外地樓唔得啦 又空置稅又海外買家稅仲有地稅加School Tax

無啦
262 仲唔夠呀

agree, 262 夠了，聽日唔該死番落去。。

Q2. Xn=(Xn-2 - Xn-1)^2
Q3. n^3+(-1)^n

係因為有大限啊 2047 一改制就真係重新黎過

改變唔到個地方
咁不如改變心態
搭完地鐵
我真係覺得好鍾意澳門

死落去地獄啦仆街美股港股

布神睇期結前定後

但唔驚日市阿爺夾?

玩槓桿
人係唔可以怯

越跌越多 彈都唔彈下

all住一半先 得唔得啊

道指跌 阿爺繼續升

但係聽日會低開先 開市跟美股

老美要射喇

Q3應該要諗到係(-1) exponential

利申 已經跟狗爺船

夠我地D傻散用

賭大d 除咗含仲奶埋

買,佢就跌
沽,佢就升

師兄照睇港女升?

殺左我先黎跌

平時都有畫開 唔計搵唔搵到錢 個價經過會有d反應

你比人左一巴右一巴？

CUMP左3巴
冇左500蚊

唔知 睇開市阿爺會點先

少少地 追得返嘅

得返一個鐘 仲有百幾點 咁都倒升就抵輸

按技術分析睇 上到280先會再開跌跌車

adr已穿260

聽朝爺西仲有無錢托巿

我張put而家跌左成百點
我止蝕左反手call

無

160格

收到風！今個星期上270！

信念呢

有今日牛熊分佈圖未

習大大南下巡視點會唔托埋先呀

free fall
熊軍gogogo

穿953又落

個個都咁諗就唔會有人輸錢啦

聽日又要考驗信念

屌佢，平左

係咪挾完

如果adr收綠...

前低回一回 落地獄

挾得一日真係好廢

講緊 邊只其實

道指

聽日呀爺話事 習大大要去港豬噢 都係要升

升埋聽日啦 之後就可以

個個去晒睇橋 冇人托

升三百跌一千

聽日望下破五破到今日個頂

930 放熊入牛 1500放牛入熊

柏木由紀好普通

屌你咁快開車

-200

聽朝入牛跟阿爺閪
收市前入熊過夜
一切都比我睇透晒

你講乜撚嘢😡

恆指

嚇到標屎

261都唔係咩位 258做返支持聽日爺閪再托上264 265 再落返262收就完美
可以freefall啦

個反彈浪無咁癈掛

-100內都幫你地含

即刻V

好想俾人含

快

你都冇，含第2樣

275都驚，比我258斬完262開番

穿262再斬265再開

收番埋你果兩塊野啦

仲有成百點 就唔信你得

D錢交哂比廣東省

明明2點鐘見到signal 入熊，入完又r 底走左

今日都唔俾個262黎

我覺得聽日未必跌，呀爺用左咁多錢，4大天王出哂，唔升都有綠燈掛

手指得唔得

你呢個危險d 排

夠架啦，咁我可以入番熊

聽日低開我可能會買牛

含耳珠

咁你會唔會開 call過夜

認真定？

如果聽日跌布神俾人夾咗啲錢就冤枉

唔會，聽日入

養下牛

依家又Deep v

咁呀
我都等下先啦

come on

一係掉番軚聽朝入件玩即日, 睇下聽朝915 咩環境先

聽日跌個時人棄我取，買平牛

燈

腳指啦

爺爺一定會救嘅

咁變態

望唔透 布神呢下 意思添

真心話

跌唔買牛唔通買熊

升唔上 跌得 就係依d
25960-1

好悶
又未眼訓
我啲bb個個都唔理我

好混亂

新手唔識玩ig ...
點解可以蝕超過本金既？ 唔係好明上面個盈虧 同下面個個點解差咁遠

便宜牛 定平保牛

今日過來去左邊度玩

usd hkd

仲想升！25970-1！

無玩呀
諗住去銀行開戶口
點知要我俾入息證明

益你

無可能架！26000-1！

睇黎有人可以含撚

就快

嘩吊 你咩事

大棍

嘩一棍

餵飽佢

請按秩序排好隊
🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️🚶🏼‍♂️

多謝水瀨巴出手

倒升係唔係好得架啦 -100 睇你好唔好彩啦

收返-100得唔得

咁好笑，你無帶定？

我唔知要帶
正常應該唔洗架嘛

係咪有人含能

咁都唔明 呀爺唔跌，美股拉低我地開，咁咪有機會低開高收

散啦 冇機會啦 水瀨巴幫我沽咗

平保尾段似冇力，買hsi

排好隊
唔洗除褲住
到你先除

聽日點都入去蟹番注牛

想試下ig 補倉係咩情況 特登倒轉買
Ps demo 黎姐

你唔係已經有call咩

你地班友同我走！

最好美股今日大跌？

call長擺
牛熊daytrade

不了 聽日爺閪夾多口先

上證到底見咗底未 會唔會遲下嘔突

朋友
你今晚好high wo

隻call呢？

唔好 跌咁多夠

聽日有25758牛 應該唔會殺到四百點先倒升掛

88

隻call賺緊十格
最多咪打個和

call長擺唔怕蝕返時間值咩

到價內咪走囉

見大家咁靜 比d氣氛大家

穿

me長擺算
唔敢手多了

比你威返日 乜都中

你果隻好似成喎 咁有把握

會上番2638

聽日可以聽牛軍慘叫聲

你仲有咩貨？
唔係話斬晒咩

奈奈點解你要咁

開party

2638到咗啦wo

負一去訓教,聽日收錢/俾人收屍

我負責維持秩序

留左正恩call小注

無事既
唔似咁癈

put撚到納dee轉燈

小注驚閪咩
輸左咪當跌左

最多變牆紙 又唔係未試過

牛軍大敗

再輸會暈低

想問隊尾係邊

竟然仲有人對呀爺有信心

Gun

要不是習大大
上證一早2300

Ifc門口

落一落257 聽日

我相信 信念立場應該無變，不過唔知布神真心跟上定點

打矛波 有咩計

帽事嘅

睇嚟機會不大
硬曬都無得出

訓教先

大陸係老散主導
爺西硬接做水魚

聽日入牛機會

垃圾道指

睇黎訓得 咁都唔洗含

我講左十幾句野
我bb都唔應我
我係咪俾人飛左

老美可能
今日就穿地獄底

可能瞓左嗟

今日穿
港女聽日會跌2000

而家冇得守，幾十幾十咁落
冇brake

幾個高手睇升 聽日就跌

聽日要返早 仲未訓到

完了吧
如無意外
從今開始該好好戀愛

牛軍又慘敗

牛軍陣亡

今日成700點，牛軍仲唔滿意

唔滿意丫，同我殺到265

狗爺睇市準 有幾次冇聽你講 蝕到入肉

熊軍都唔滿意啦 點沽

未見DL ?

+1 上
道指唔該跌500俾我

無啦 之後都free fall
唔洗點睇

夾死咗啲淡呢
唉出口術既市

依家個處景同當日牙籤仔一撚樣 打完靶轉向

唔通今日真係咁準
反手 今晚期上唔返-100內就含

還返星期五隻打靶熊俾我

嘩 呢個仲易喎

信我既 要假設呢個係有史以黎港女最大股災
失業率起碼10%

不過可能慢熊咁玩三年或以上

呃撚含

小試牛刀 同我上呀

我一定係10%入面

比你發現咗

低處未算低

同我含

咁咪攞綜援全職炒股

狗巴何以見得係10%咁高

08 年都9%

個個月雙糧

係咪要趁而家走資先 之後先攞老綜

睇黎玩太大 今鋪會奶野

好撚煩呀你

訓先仲有250點就25000
聽日後日好穩

你都係想含撚啫我準備好啦邊度等

相信聽日同之後都唔會落返我入put 個價位

今鋪唔計ok？

Lunch time!

頂多百來2百

依家個心跳得好快 我隻牛25658打

白汁

聽朝開市前又扯旗咁升

肥仔 又話訓嘅

我而家先開始明白macd 可以點配合自己個方法，做多d back test 先

我怕盤前已經261扯上去

有無改參數先

岩岩落床
頭先去左丟垃圾

一齊等埋收市先啦

無，用住最basic 先
要時間理解
但12/26/9 好似都已經好唔錯

硬係覺得正恩係m

即市定？

就咁back test 就好似無咩問題
如果而家係日巿我諗我已經入左件

屌 左一巴右一巴 買完細期就跌200點...

用咩tool做backtest?

小心出現假跌再夾
淡友聽日唔好心急

咁撚少

布巴開熊係咪至少開280？

十分鐘做唔到乜

上面咪講左

真係咁利害！？

好 訓得 聽日睇阿爺表演

大戶想睇人含撚嗎?? 夾多50點就有

仲有8分鐘 可能有宵夜呢

V緊

走呀！

點解覺得係假跌？

美股跌升關港女咩事先

反彈浪多數有個幾兩星期，每一次跌都係買入機會

係咪夜期參考性低 聽日支一推就上？

期結啦乖啦

參考性係開市
開完市就睇阿爺發功

多謝布神 咁點判斷為反彈浪？ 因為之前都係跌但今日大升？

過埋今個星期先啦

睇到了 謝分享

260上呀

其實都可以係假升

想撚狗收返上260

上到手263-264殺埋熊重貨區？
但其實249-250都好多牛？

唔可以純粹睇重貨架

抽1100點唔夠力打穿25090囉

今日上證已經表明決心要企係2638

挾死人

今日939業績

獲獲都deep v悶唔悶啊

唉 聽日病 射一日波全日炒股算

求大家幫忙分享
我一次都未抽過 冇朋友

咩叫聽日病

99.99%廢紙

不如要24515

仆街 啱啱先搞明認股證 同 牛熊分別

原來認股證唔係愈遠愈安全

你買咗咩

你講個價定個期先

渣嫁 考SI牌都有教過

CNH

今次應該由佢破7

等咗我大半年

海狗巴屈機..真係跌

Your name

上個po正恩巴俾嘅

唔記得

行使價！！

我有冇get錯？

dji又deep v

明明仲有10分鐘先真．開市

一棍

咁我呢

須田亜香里

頭痛到訓唔著 剩訓左3hrs

到底牛定熊

爺閪主場 牛氣沖天

買黎碎渣打啲閪信先

今日應該低開1-200點，引熊然後一棍上去食埋265

睇偉大習總表演

冬天用黎生火取暖

係奈奈身邊已經好暖

我好驚凍
個人長期都唔暖

同我一樣 隻手成日都好冰
節能減碳啊

咁晏 啲人仲未起身嘅

起身返學

奈奈身邊已經有我

呢到好多小朋友要番學

節能

姐姐喺到幫佢地補習囉

所以咪有位巴打成日係到問數

好似老婆巴

學定數學炒牛熊

學校d數學功課

我知呀

都話熊過無得豬

邊到見到跌？

IG 夜期 道指都跌到癲咗

哦 以為佢講海狗巴睇平安跌 有得睇

道跌百幾點炸喎

咩驅使你咁確定跌硬

開市走牛啊
股災啊

點止股joy 世界末日添呀

競價不問價走

黃偉文 寫既歌詞好正
陀飛輪 苦瓜 沙龍 喜帖街......

師傅起左身未！！！

低開硬

係今日先有平牛買
尋日牛過有啲蠢

早

9:20 話你知

All in熊收錢？

阿爺無咁早救市

想再挑佢機

琴晚呀爺又出招

收市 收錢去食咩好

m記

加大

出咩招

【中国央行：再增加再贷款和再贴现额度1500亿元】中国央行：为改善小微企业和民营企业融资环境，人民银行今年6月增加了再贷款和再贴现额度1500亿元，现决定在此基础上，再增加再贷款和再贴现额度1500亿元，发挥其定向调控、精准滴灌功能，支持金融机构扩大对小微、民营企业的信贷投放。

有冇牛牛no.

有 我既牛牛no係11347161 歡迎搵我

原本2638好堅 但俾老美
好記得9月18我博呢個位 由上午跌200幾 倒升200幾 個感覺好爽

有錢派？

低開高收ok
一人讓一步

問大戶喇 牛軍話唔到事

布神話258上 都唔做淡喎。除非升多升幾點

千

又有tips

百幾點叫癲咗

Jelly都係用渣打
啲信真係好撚煩

多到癲

之前係呀，不過近排轉咗用華盛通

裂口又補左。都講左低位橫行一段時間 一升阻力會無咁大 因為部分蟹貨低位走哂。琴日可以見到 阻力無咁大。
一直橫行 收集貨 等一個利好消息爆上 咁岩呀爺出招。我諗就係咁

唔知有冇得取消

係呀 業績期都save既 如果加埋美股做好 上270都唔出奇

冇呀，白巴問過

牙籤屌係咪就反手

唔知呀。都要睇下班大佬

牙籤屌反手之日 就係我地MAX CALL之時

覺得老美會升 呢個想法好錯

好浪費

大家有咩部署

ALL-IN奈奈

Tgt

我都15 16。唔撚識

俾晒錢錢我呀

IN完自然會俾架啦
我好講信用

想姐姐幫我補習

高開高收

出價

熊市竟然睇270既人多過250

IG 25890 海狗巴又嬴

中銀都可以取消寄信 改郵件 渣打真垃圾

美期又free fall，gg

尋晚跌咁多 美期又大棍落緊
今日想高開都難呀

開市先講

唔好呀

高盛賜我信念

今日啪上265 大戶呢兩日fatfat

日經 -292(1.29%)

起碼低開200

信念才是王道

對焦 她的愛
對慢了 愛人會失去可愛
記低 這感慨
世事變 有沒有將你掩蓋

做咩又free fall架

日頭睇阿爺 怕咩

驚乜
阿爺萬歲

低開再比呀爺拉上去

岩架啦低開炒多轉上262

頂住呀

講個笑話 牛軍

日經跌緊三百幾點

等阿爺順手托埋 慳水慳力

中銀點樣取消寄信?我唔識

你咪又食又拎

想含就想含啦

月結單設定入面 有個證卷日結單 勾左電郵就唔會郵寄

人生並非虛耗 何來塵埃飛舞

驚個d買牛做咩

有呀爺 驚乜
日經跌又點 琴日都係咁架喇

開市先睇呀爺先算喇

幫我，我洗乾淨咗

技能get✔️

咪係
跌變升阿爺有咩做唔到
利申249搬左254

可能買咗最近

好 一個跟一個 今次應該穩勝 除非比大戶做我

可能b浪呢 升得快又急

大戶有mon po

我排先架

到時又話今鋪唔計

hi 大戶 見到就夠膽收270 成千點呀 你點做

今鋪計

大戶都想你含

我去查下今日幾點剪綵先 話唔定演講會有

come on 咁都倒升一千倒我輸

港珠澳大橋開通儀式早上9時在珠海旅檢大樓舉行，預料國家主席習近平將會主持儀式。
從會場座位可見，出席儀式的主要嘉賓包括主管港澳事務的副總理韓正、副總理劉鶴及中央辦公廳主任丁薛祥。韓正旁邊特別有一個座位，沒有擺放名牌，相信可能是習近平的座位。

其他嘉賓包括全國政協副主席董建華、梁振英及何厚鏵。香港行政長官林鄭月娥、澳門行政長官崔世安、廣東省委書記李希、廣東省長馬興瑞、港澳辦主任張曉明、香港中聯辦主任王志民及澳門中聯辦副主任張榮順等。

出晒招啦 同埋維利一定唔會講野

邊個沽就掉佢落橋

條橋可能自己解體 唔駛掉

澳門中聯辦主任跌左啦

被自殺

呀爺講左唔俾沽 睇下邊個熊軍咁大膽

升咗兩日就算再升都一定會回氣先 你估大戶開善堂直升咩 所以今日冇無可能到270 268都難 計好數 今次穩勝

我琴晚都係反手call先贏到錢

沽就捉你番大陸打靶

張開口等緊大家

同習總講計數
1+1=3
夠膽話佢唔啱就跳落橋啦你

美期又跌多咗 今次係100%勝！！！！

一開巿就夾番哂上去

無可能 咁跌黎做乜

開市就係現貨世界，理得你期指

跌黎引熊囉

跌到冇break

bb我有碎紙機

你地可以買大量熊 但唔俾沽正股。
熊有幾近買幾近

場外交易

阿爺洗咁多錢都托唔起

一日就玩完

點都上小小殺埋d 熊仔先落

牛軍準備落地獄未

胡言亂語

未開市點知牛定熊喎 DLGH

講個笑話比大家聽 牛軍

仲未夠鐘開巿

熊軍搞乜咁快就咁high

尋日開市啲熊軍又係勁興奮

牛軍要去港珠澳一字排開跳橋

拍手慶祝

尋日升得咁急 今日最少嘔一半

收IFC 頭位500蚊

唔回點托上265

可以all in牛了

All in
牛佢老母

-6 渣實定係開市食好？

做人做狗 自己諗

無break
on9

開市啦咩

我屋企張床好大好舒服架

大大碌棍

Plus500 daiwoo

大dodo救下我哋熊軍

我唔是大dodo

假架

You r fake !

一陣好似尋日咁轉頭開市又上番去.

熊軍得個睇字....

ifc 面前牛熊平等

夠膽你就開260

今轉大約27000,各位睇路。

258

策略好簡單
9點 a50 升 = 加沽
跌 = 食糊

仲食糊 食屎啦

今日升硬....

琴日支大陽燭只係用黎補裂口

點呀 你想用咩木材

今日阿爺繼續救市

牛軍jump

人棄我取 牛得

牛軍今日加注定止蝕？

綠油油嘅喂

牛軍all in

低開 —> 不問價入牛

爺爺救我
我唔反對起人工島啦最多

加 即食唔過夜
好柒驚美股

應該贏到食m記加大

700 牛

跟

綠油油一片

D 錢比你win 哂啦屌

期 25830

勁假成堆綠色 做乜撚

做咩咁綠既

Where to see

屌你老母救市啦

正股升，但係牛仔跌

又升 d put蟹到冇得再蟹

岩岩訓醒惗住佢V比我加沽架

未開市 唔計

有機會加牛

頂住呀期指

低水323 極熊勝

可唔可以比牛軍贏比我加沽啊

阿爺大戰大戶

有無最近牛仔no.

阿爺派錢

熊軍又然

批准

又撚咋 然撚咩

係咪唔比面習帝呀

我隻27call奶奶地野

咁我比啲信bb幫我碎啦

千跌之日!!!!! 轟呀!!!!!! 同我往死裡趺!! 趺撚死牛軍!!!!

上多次先ok?

2822做乜

夠疆就高開200丫笨

唔貪心, 上多次262就ok

邊個ao 賣388 碎股

等呀爺領導

今日升到26500 我裸跑

呀爺去撚左開幕啦 等鬼閒理你地班19

睇埋上證先啦

期慢回

阿爺

jump

回咁快 點買牛

仲跟你咩
成日開市前出賣手足

Lm

夠膽就高開

都on99 跌三百比我加牛未幾好

想睇

咪係 期點同正市

邊到裸跑先
一陣你話係屋企裸跑咪

唔准走，挾撚死你班熊軍

on9 700冇咗忽, 過咗10蚊俾388 上次388係呢個位只係得$207, now $219應該係近2萬7個位

跌返啦唔驚啦 訓多陣先

唔好太淡，388又升 上次就係有春江鴨一早買定

咁我有叫你地唔好做好倉架ma

Sick ball

市都未開又蝕20%

沽沽沽

上多次262我就全放架喇

早晨

比盡26300

大撚鑊

又一個放棄信念既熊軍 你會受到美股既報應

屌

再沽老美囉 冇衝突既

等陣升又會見到班熊博命走
我牛軍食左咁多點 慢慢去都唔怕

有開幕煙花未

牙籤巴 求牛no.

求下阿爺救市

期都唔肯跌

快升比我加沽

至驚你唔升

都係睇左阿爺點先

有388牛

期開始上返黎，有咩啟示

今日有冇推介

又急又快

26015

又係望阿爺睇升定跌

撚狗市

買牛了

仲以為有三百點比我加牛咁正

最近多左好多假膠

牛熊通升
皆大歡喜

到底邊隻股拖底個市

打和啦

熊仔有種咪走

牛軍

垃圾5仔同藥股

5仔俾人沽到仆街

劍指272

習總下午返北京啦，千跌嚟喇

幾點開幕阿

牛師傅

多謝布包分享

晴巴隻不死熊又贏

眾將士集合

9:00

唔黎香港？

期又fall過

都無話過黎

上證-2.23

琴日熊軍

咁快玩完

咁點算

bye 跳得

傻仔牛

熊軍大勝 開市不問價jump

270含撚加奶c眼

比力啦阿爺

現價定期貨價？

升硬
一陣有得聽熊軍叫春

阿爺要企2700

25910-1

琴日都係現貨夾期貨上 驚閪

想開市衝牛

即穿260

同每日1200億好友作對

FALL!!!

柒頭巴 尋日低4格走條友係做得啱架

坐緊廿格牛

有了

貼住258加牛

下 托兩日咋？

好淺友各力

佛系

驚系

啊爺老喇
一野射完4發仲軟緊未回得切氣

熊軍!!

加得

已加入牛軍

引熊，唔好中計

唔跌多啲

入熊只會贏 輸一日贏三日

好痛, 唔好再跌喇...

阿爺派錢
牛

今日270收市 幫大家含同奶c眼

牛最後上車位

265啦

回啦，陣間見綠燈

加得牛牛

依家未夠近wor...

268淨含唔奶

貼住258加牛呀 唔穿 唔好做淡 布神講

都唔知你地驚乜

牛

好撚基

布神已經數緊錢

牛得

點解又夾我

次次叫人all in牛
無人信

南下 1200億 唔係咁都有得跌呀

倒升一千點冇可能 睇下邊d基佬出黎排隊

阿爺同港女唔識同時升

今日好多沽盤

on9 平保仲有77蚊俾人沽

冇喇冇喇,熊市賀習習南埌巡

咁正

阿爺仲未出黎就知今日唔救市啦 醒下啦

星期五劇本將會再次上映

好想叫春

穿DL

一棍穿dl

67303@0.055 加多200手

食得哂既唔會有人輸，你一開始都唔會輸

呀爺呢 屌

爺爺

夾完熊再夾牛 大戶肥肥

大戶熊

等打靶都唔撚走

成班追牛收哂皮 冇眼睇

唔敢入手, 睇唔穿

呀爺會懲罰熊市做好既人

Gg 投降喇

跌市仲係綠色, 有冇咁撚勁呀

我從來咩位都會沽，個勢岩就去馬

唔好一朝行曬一日波輻啦

阿爺 岩岩訓醒

好想258 入牛

爺爺vs 淡友

中咗風 死咗啦

上證黎料

啱啱先入

爺爺清晒啲沽盤

今日開咗幾多張沽

阿爺唔救 熊得

sorry 牛軍
me黑脚

平保都好硬

呀爺

一隻硬救唔到恆指

蟹左

啊爺

上證火箭了

阿爺上呀

轉燈

綠埋

上證

爺爺轉燈了

信念

爺爺 上快d

上得

買牛既人都係估爺爺會救市 我係

次次叫all in 牛
無人跟

又冇事，+4 now

我都加左牛

加左3球牛

今日265先唔好講咁多

牛啦！驚咩呀

牛左

上證轉燈

25899+1

突然又不蟹了

爺爺會唔會太強

就揀隻268熊入 夠膽就黎打我
65952 不死熊

低位加左牛 爽 10格了

Range 太大, 今日先低後高都仲係可以維持彈勢

話左跌三百 仲爽

阿爺瞓晏咗就衝晒出嚟

屌login完都跳左6格

25858+2

應該冇人熊掛

爺爺冇乜力水

港股啲人係咁沽都唔知做咩
拉你地去坐監啊

貼住258加

又回

qq仲紅燈緊 大家就咁high

坐定睇大家搵大錢

下下都大棍屌上屌落

冇乜力

全紅了

喂爺西又射左

又轉

1001

即轉燈

屌你地 係唔係當呀爺流